王毅稱韋德齊訪台將付出代價 在台捷克人反嗆「去死吧」

捷克參議院議長韋德齊日前率團訪台，卻被中國外交部長王毅批評是「公開挑釁」，揚言會讓韋德齊及背後的反華勢力付出「沉重代價」。

.....

在台北經營捷克餐酒館的捷克籍老闆皮哈（Karel Picha）則直言：「大部分捷克人應該會對他說『去死吧』。」

.....

因此捷克人民只要聽到有任何一個共產國家威脅捷克，「我們就會恨得咬牙切齒」。

.....

然而大部分捷克人民也不會害怕被中國報復，尤其是捷克的經濟其實並不依賴中國。

去到邊都俾人追住來屌

吳京去咗邊？戰狼去咗邊？

王毅對比pompeo訪歐結盟，真係得啖笑

賤族賤種賤名：蝗蟻

畜牲才會用的名字

所以代價係乜
要死都講清楚 說個明白

成個傻仔咁比人撚

諗住出公數去歐洲爽呀
點知比人玩到無哂面，黑鳩面

王毅正一傻鳩

佢講既野都唔係俾外國人聽，純粹俾自己人聽，明犯我xx者，雖遠必誅之類，聽既高興，講既盡情，大家拍拍手互相激勵，眼泛淚光，完美謝幕
到俾人召去解畫既時候，就話唔係咁既意思，其實係冇乜惡意

佢哋係內交官，向內交代為主

Push

「講笑姐」